唐貓普遍嘅性格係點

嚟緊有機會拎唐貓嚟養 想有個心理準備佢哋普遍係咩性格 因為會有老人家係屋企

每一隻都唔同wor...

我明 所以我都係問普遍。。

普遍貓嘅性格係點?

香港人普遍收入係幾多?

普遍都係陰陰濕濕想殺奴才
成日尻衝 跳上跳落 咬人 發呆

臭閪格

扮可愛

普遍叫的時候都係會 " 喵”，或者“ 喵噢”， 開心的時候會煲水

同一胎既唐貓 一隻嗲 一隻公主病 一隻細膽 一隻臭串 真係答唔到 最穩陣係領養前抽時間見吓 撚吓 你起碼有個底

人普遍嘅性格係點?

日頭唔理人 訓教
半夜同朝早就嗲人 訓訓下教係咁輕咬你

普遍性格：食同訓。

黑人普遍低智商同暴力，熱衷於犯罪

普遍性格：行為動作好似貓

有兩隻同胎
語言：咪丶貓、咩、胡、哈、池
性格： 一時一樣兩隻唔同

唐貓普遍嘅性格 = 貓既性格